中大請入一入

小妹過兩日放榜就一心想入中大 但對中大揀個幾科都唔熟 有無中大ching可以解答下 係政政 通識 社會科學 社會學 有無咩特別要求 建議

Soc Sci Broad Base 就 Flexible D, 讀一年先再諗 Major Govt Poli Admin 定 Sociology

LS 就危險D, 因為遲 D 教育局可能 cut LS 必修

Conclusion: 入 Soc Sci Broadbased

感謝大大

聽日到和聲interview請問有咩要準備同埋interview大概會係點

政政真係不了

點解？

聽啲政政講好多出到黎無野做

政政入面有唔少高質人，但更多嘅係好幼稚嘅人

你到時放榜再諗排位啦 收分都好唔同

唔好入社會學
D coruse越開越少
睇文 project果d壓力都好大
唯一係學術氣氛好 professor除左個dept head eric fong之外其他都好好
頂得順壓力先好入